大王扣埋d假期，應該差唔多放監

有無巴打去接機？

俊？